{
  "message": "哈囉 i18n !!",
  "signin": "會員登入",
  "home": {
    "welcome": {
      "msg1": "歡迎使用星展銀行Rewards點數兌換Apple",
      "msg2": "您可使用星展點數兌換成您所喜愛的Apple"
    }
  },
  "add2cart": "加入購物袋",
  "redeem": "立即購買",
  "finish": {
    "silver": "銀色",
    "gold": "金色",
    "space-grey": "太空灰",
    "white": "白色",
    "black": "黑色",
    "blue": "藍色",
    "yellow": "黃色",
    "coral": "珊瑚色",
    "(product)red": "(PRODUCT)RED™",
    "rose-gold": "玫瑰金",
    "midnight-green": "夜幕綠色",
    "green": "綠色",
    "purple": "紫色",
    "pink": "粉紅色"
  },
  "connectivity": {
    "Wi-Fi": "Wi-Fi",
    "Wi-Fi + Cellular": "Wi-Fi + 行動網路",
    "GPS": "GPS",
    "GPS + Cellular": "GPS + 行動網路"
  },
  "bandType": {
    "Sport Band": "運動型錶帶",
    "Sport Loop": "運動型錶環",
    "Nike Sport Band": "Nike 運動型錶帶",
    "Nike Sport Loop": "Nike 運動型錶環",
    "Modern Buckle": "時尚皮革環扣錶帶",
    "Leather Loop": "皮革錶環",
    "Stainless Steel Milanse Loop": "不鏽鋼米蘭式錶環",
    "Stainless Steel Link Bracelet": "不鏽鋼錶鏈帶",
    "Milanese Loop": "米蘭式錶環",
    "Link Bracelet": "錶鏈帶"
  },
  "watchType": {
    "Silver Aluminium Case with White Sport Band": "銀色鋁金屬錶殼；白色運動型錶帶",
    "Gold Aluminium Case with Pink Sand Sport Band": "金色鋁金屬錶殼；粉沙色運動型錶帶",
    "Space Grey Aluminium Case with Black Sport Band": "太空灰色鋁金屬錶殼；黑色運動型錶帶",
    "Space Grey Aluminium Case with Anthracite/Black Nike Sport Band": "太空灰色鋁金屬錶殼搭 Anthracite 配黑色 Nike 運動型錶帶",
    "Silver Aluminium Case with Pure Platinum/Black Nike Sport Band": "銀色鋁金屬錶殼；Pure Platinum 配黑色 Nike 運動型錶帶",
    "Stainless Steel Case with White Sport Band": "不鏽鋼錶殼；白色運動型錶帶",
    "Stainless Steel Case with Stainless Steel Milanese Loop": "不鏽鋼錶殼；米蘭式錶環",
    "Gold Stainless Steel Case with Stone Sport Band": "金色不鏽鋼錶殼；石色運動型錶帶",
    "Gold Stainless Steel Case with Gold Milanese Loop": "金色不鏽鋼錶殼；金色米蘭式錶環",
    "Space Black Stainless Steel Case with Black Sport Band": "太空黑色不鏽鋼錶殼；黑色運動型錶帶",
    "Space Black Stainless Steel Case with Space Black Milanese Loop": "太空黑色不鏽鋼錶殼；太空黑色米蘭式錶環",
    "Space Gray Aluminium Case with Anthracite/Black Nike Sport Band": "太空灰色鋁金屬錶殼；Anthracite 配黑色 Nike 運動型錶帶"
  },
  "bandColor": {
    "Black/Hyper Grape": "黑色配超級葡萄紫色",
    "Spruce Fog/Vintage Lichen": "霧杉灰色配古苔灰色",
    "Teal Tint/Tropical Twist": "淺青色配熱帶青色",
    "Pure Platinum/Black": "Pure Platinum 配黑色",
    "Anthracite/Black": "Anthracite 配黑色",
    "Black/Volt ": "黑色配 Volt",
    "Cornflower ": "矢車菊藍色",
    "Dragon Fruit ": "火龍果色",
    "Canary Yellow": "金絲雀黃色",
    "Delft Blue": "台夫特藍色",
    "Papaya": "木瓜色",
    "Spearmint": "留蘭香綠色",
    "Stone": "石色",
    "Pink Sand": "粉沙色",
    "Midnight Blue": "午夜藍色",
    "White": "白色",
    "Black": "黑色",
    "(PRODUCT)RED": "(PRODUCT)RED",
    "Lavender Gray": "淡紫灰色",
    "Nectarine": "油桃色",
    "Blue Horizon": "地平線藍色",
    "Pacific Green": "太平洋綠色",
    "Hibiscus": "扶桑花色",
    "Mellow Yellow": "柔黃色",
    "Cerulean": "蔚藍色",
    "Lilac": "紫丁香色",
    "Cape Cod Blue": "海角藍色",
    "Seashell": "貝殼白色",
    "Pride Edition": "彩虹版",
    "Indigo": "靛青色",
    "Storm Gray": "風雲灰色",
    "Hyper Grape": "超級葡萄紫色",
    "Teal Tint": "淺青色",
    "Spruce Fog": "霧杉灰色",
    "Summit White": "雪峰白色",
    "Celestial Teal": "鴨絨色",
    "Smokey Mauve": "淡紫煙色",
    "Olive Flak": "鐵橄欖色",
    "Sunset": "夕陽紅色",
    "Ruby": "紅寶石色(PRODUCT)RED",
    "Silver": "銀色",
    "Space Black": "太空黑",
    "Gold": "金色",
    "Saddle Brown": "馬鞍棕色",
    "Aubergine": "茄紫色",
    "Anchor Gray": "錨灰色",
    "Pomegranate": "石榴紅色",
    "Khaki": "卡其色",
    "Camel": "駝色",
    "Royal Pulse/Lava Glow": "皇族藍色配熔岩橘色",
    "Pink Blast/True Berry": "勁爆粉色配亮莓⾊",
    "Desert Sand/Volt": "沙丘色配 Volt",
    "Royal Pulse/Black": "皇族藍色配黑色",
    "Black/Pink Blast": "黑色配勁爆粉色",
    "Desert Sand/Black": "沙丘色配黑色",
    "Pine Green": "松綠色",
    "Clementine": "柑橘色",
    "Lemon Cream": "奶油檸檬色",
    "Alaskan Blue": "阿拉斯加藍色",
    "Meyer Lemon": "梅爾檸檬色",
    "Taupe": "淺褐色",
    "Charcoal Gray": "炭灰色",
    "Forest Green": "森林綠色",
    "Peony Pink": "牡丹粉色",
    "Charcoal Grey": "炭灰色",
    "Cornflower": "矢車菊藍色",
    "Dragon Fruit": "火龍果色",
    "Clementine (Orange)": "柑橘色 (橙色)",
    "Space Grey": "太空灰色",
    "Space Gray": "太空灰色",
    "Matte Black": "霧黑色",
    "Blue": "藍色",
    "Red": "紅色",
    "Shadow Grey": "魅影灰色",
    "Pop Indigo": "Pop 靛青色",
    "Pop Magenta": "Pop 洋紅色",
    "Pop Blue": "Pop 藍色",
    "Pop Violet": "Pop 紫色",
    "Defiant Black-Red": "桀驁黑紅色",
    "Satin Silver": "緞銀色",
    "Midnight Black": "午夜黑色",
    "Desert Sand": "荒漠沙色",
    "Grey": "灰色",
    "Crystal Blue": "水晶藍色",
    "Yellow": "黃色",
    "Coral": "珊瑚色",
    "Satin Gold": "緞金色",
    "Navy": "海軍藍色",
    "Moss": "叢林綠",
    "Ivory": "象牙白色",
    "Club Red": "學院紅",
    "Club Yellow": "學院黃",
    "Club White": "學院白",
    "Club Navy": "學院藍",
    "Sand Dune": "迷彩沙色",
    "Rose Gold": "玫瑰金色",
    "Beryl": "綠玉石色"
  },
  "keyboardLang": {
    "Chinese (Pinyin)": "中文 (拼音)",
    "Japanese": "日文",
    "Korean": "韓文",
    "Traditional Chinese (Cangjie & Zhuyin)": "繁體中文 (倉頡及注音)",
    "US English": "美式英文",
    "Chinese (Zhuyin)": "中文 (注音)",
    "Chinese (PinYin)": "中文 (拼音)"
  },
  "displayGlass": {
    "Standard glass": "標準玻璃",
    "Nano-texture glass": "Nano-texture 玻璃"
  },
  "accFilter": {
    "Cases & Protection": "保護配件與防護",
    "Displays & Mounts": "顯示器與支架",
    "Mice & Keyboards": "滑鼠與鍵盤",
    "Stroage": "儲存裝置",
    "Headphones & Speakers": "耳機與揚聲器",
    "Health & Fitness": "健康與健身",
    "Photography": "攝影",
    "Power & Cables": "電源與連接線",
    "Wireless & Chargers": "無線充電器",
    "Creativity": "創意",
    "Keyboards": "鍵盤",
    "Stands": "立架",
    "Remotes & Controllers": "遙控器與控制器"
  },
  "title": {
    "home": "",
    "Mac": "Mac",
    "iPhone": "iPhone",
    "iPad": "iPad",
    "Watch": "Watch",
    "TV": "TV",
    "Music": "Music",
    "Accessories": "配件",
    "signin": "會員登入",
    "registry": "會員註冊",
    "edit account": "會員資訊",
    "verify": "驗證手機",
    "order": "訂單管理",
    "Reset Password Success": "變更密碼成功！",
    "forget password": "忘記密碼",
    "Redeem Mac": "兌換 Mac",
    "Redeem iPhone": "兌換 iPhone",
    "Redeem iPad": "兌換 iPad",
    "Redeem Apple Watch": "兌換 Apple Watch",
    "Redeem Apple TV": "兌換 Apple TV",
    "Redeem iPod": "兌換 iPod",
    "Redeem Acc": "兌換 配件",
    "Redeem": "兌換",
    "order comfirm": "確認訂單資訊",
    "order complete": "訂單完成",
    "order failure": "訂單交易失敗",
    "shop bag": "購物袋",
    "payment": "填寫付款資料",
    "tnc": "使用者同意條款",
    "tnc all": "使用條款",
    "faq": "常見問題",
    "visa tc":"Visa 活動注意事項",
    "visa verify":"Visa 海外消費驗證"
  },
  "copywriting": {
    "footer": {
      "privacy": "隱私權聲明",
      "faq": "常見問題",
      "use": "出貨與運送"
    }
  }
}
